# Article R5131-2

Les conventions mentionnées au second alinéa de l'article L. 5131-1 peuvent prévoir des aides de l'Etat.

Les modalités de ces conventions et, notamment, le montant des aides sont fixées par décret.
